\subsection{Процесс разработки электронных устройств}\label{subsec:proc_design}
		
		\point{Основные этапы разработки электронных устройств}
		\vspace{5.5mm}
		Процесс разработки электронных устройств является частью ЖЦИ (жизненного цикла изделия). Весь процесс создания изделий можно разделить на следующие стадии:
		
		\point{Стадия проектирования устройства}
		\vspace{5.5mm}
		Стадия проектирования электронных устройств очень важный этап создания изделия, т.к. любая небольшая допущенная ошибка в дальнейшем может привести к временным, а также к финансовым потерям. Стадию проектирования можно разбить на следующие этапы.
		
		\begin{enumerate}
		\item Разработка приблизительной концепции
		\item Разработка схемы электрической принципиальной
		\item Разработка ПП
		\item Написание программы для МК
		
		\end{enumerate}
		
		\point{Стадия производства устройства}\label{point:st_d_d}
		\vspace{5.5mm}
		На данной стадии производится формирование gerber-файлов для изготовления печатной платы. Gerber -- файловый формат, представляющий собой способ описания проекта печатной платы для изготовления фотошаблонов на самом разнообразном оборудовании. Практически все современные системы автоматизации проектных работ для электроники позволяют генерировать выходные файлы в формате Gerber; с другой стороны — почти всё современное оборудование позволяет считывать данные в этом формате. Затем производится подготовка РКД (рабочей конструкторской документации). Стандартный комплект документации: спецификация, перечень элементов, ведомость спецификаций, ведомость покупных, схема электрическая принципиальная, сборочный чертеж. На основании полученных документов производится закупка необходимых компонентов и их монтаж.